觀塘區咁多間中學，邊幾間最勁？

男校就應該係聖言,ktmc
女校就係 st paul,聖傑靈

歡迎繼續討論

高雷

koray

此post已完

武狀元學校

梁式之

打交最勁，我知
但認真，聽講佢地宜家好似升到 band2尾？

青松

文武雙全

何明華

官中

聖若瑟

聖言仔

有無人同我一樣,
一見到觀塘區呢三隻字 就即刻諗到高雷

觀塘功樂官立中學